30幾歲人想轉行

本人BA畢業，想轉行做digital marketing，想進修相關科目，搵過HKMA同HKuspace有得讀，請問師兄師姐建議讀邊一間好或實用？或有冇其他學校有得讀？